今日只有7單本地個案，疫情已受控制。

正常有衛生意識都唔會中，準備4月全民復工

未停過工羅好不？

8000宗都唔會停工

正常有智力都知一早要攪封關 (包括終國)
正常有智力都知呢個時世搶口罩仲玩tender 即是唔駛買
正常有智力都知要要推全港強制家中工作，短時期都好

正常有智力都知... 呢班官無智力的

外星人入侵都阻止唔到香港人返工